香港有冇一個有地位 有影響力嘅人可以出聲

香港有冇呢個人？可以開個記者會叫停班警甴？

誠哥

李嘉誠 最好拉埋一堆商界佬
理論上佢地肯出聲佢地最大，中共莫財

最有能力個個咪匿埋左喺禮賓府囉

全部縮曬入老母西

誠哥救港呀！

果個已經係活死人

如果誠哥救港 我今生只會用誠哥既企業
百佳 長實

誠哥聯合一班商家佬

林奠，佢打個電話二哥一定收隊/放生

我每次幫襯誠哥自動加一呀

有阿 林奠班親信

你確定果件垃圾有影響力

+x

能力？唔係講笑呀嘛

李嘉誠最有分量講野

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

你哋知唔知誠哥
比中共打壓緊

你以為要喺香港有影響力係靠有良心同公義得返黎?

誠哥出手啦

出黎講無意思 你唔同政府/中共交換條件 根本唔會理你
就算誠哥都係咁話 因為佢只係一個商人

有, 我地自己

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

係權力

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

世上沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人

無

佢邊會怕中共明槍
只係怕中共暗箭啦

True

林兆波

聯手沽空港股

李嘉誠

起碼佢一句話就可以掌控佢哋生死

有都唔出聲啦

誠哥幫下香港人啦

班商家 屁都冇放一個

DKLM

捱唔捱到誠哥起身開聲呀 佢好早起身架

香港人

嗰個唔係人黎

伊斯蘭教

下？連林大總統都可以屌鳩佢喎
邊忽有能力？全港有邊個仲會理鳩佢？

佢敢打電話就會死

班仆街死撚曬

冇

有就香港唔會到今日咁嘅情況

誠哥先有話事權

誠哥應該睇唔過眼 但搵緊不敗之地好timing

誠哥救命啊

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

車撞狗都唔割呀！！！！

毛漢

林奠和popo 之前向佢道歉

誠哥

出出聲啦

Poly 好撚慘 唔夠名校無人出聲

誠哥幫幫手

誠哥求下你

如果有個索羅斯出黎
沽空港股 有無得諗

我好相信全地球只得林大總統有一半半機會叫得停班生番

我會買多D誠哥D樓架啦

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

外國領事呢

誠哥最有食力中央都想搞死佢，相信就算食力簡出聲都冇用 !

軍政府，林鄭幫返佢含渣

黃台之瓜 何堪再摘
誠哥你喺邊啊

散仔大過佢啦

呢舊垃圾嚟

誠哥幫手

誠哥我以後用你食你住你 , 日日幫你賺錢

pi

誠哥5點11先起身

嗰隻生滋狗嚟

拿什麼跟港商交換？
跟走中資，港商重奪香港話事權。

Polyu M Core係用誠哥名

有一個 但坐緊 叫梁天琦

如果誠哥 出黎講一句

D狗唔走 即日起無限期罷工

林西月娥

留名等睇劫獄

誠哥救命

老實講 全世界都知
呢次無論邊一面贏
林鄭都一定會下台 同埋比大陸清算

而家就算林鄭開聲 差佬都當佢臭四

誠哥咪叫過網開一面
結果比封為曱甴王

pis

你地班友之前日吊夜吊誠哥 家下先知商家佬條道德線 高中共幾多

誠哥叫過特赦，叫過唔好打壓年輕人
之後就俾成班藍絲叫曱甴王，又俾中共同港共政府屌，仲諗住spin去佢到，話地產霸權搞到冇樓住先有民怨，仲想收佢地

推

陳雲

而家鄧炳強做埋一哥
再加埋林大總統喎

有冇人聯絡到誠哥？？

個隻係喪屍唔係人黎

林大總統

Sad but truth is 誠哥都無用。佢都同中共割左蓆。

咪撚on9

無其他人出過聲

誠哥出聲都冇人，睇怕侵侵先得

應該搵林兆波暗殺枕邊人

用

誠哥出聲 =無用

香港人唔好再係咁天真

誠哥你肯出句聲我幫你打工打一世

致今晚冇去理工既你

四大地產商

佢有嘅只係權力，並冇能力

佢出聲貨櫃碼頭無限期停工
你話有無用?
要話唔好咁天真
係唔好咁天真佢會咁做

當年民主歌聲獻中華班仆街呢！？

我覺得誠哥出聲，林鄭都未必會停
因為中共就係最想誠哥死，佢走佬走得最快

更何況誠哥一早出左聲 黃台之瓜，但林鄭手段仲強硬左

如果誠哥今晚幫手 我買起一棟樓又點話

手足 你肯定佢係人？
畜生不如 爛臭閪

地下皇帝都叫唔郁傀儡政府 你仲有乜期望

唔見得

可能而家林鄭比二哥綁起左啦
根本就唔係林鄭話事架

誠哥年紀大，梗係唔驚中共

但係佢d 仔 佢d 孫呢

我諗佢呢幾年唯一諗，就係諗點幫佢d 後人鋪定後路

所以佢都唔敢講得太白，唔會得罪太明顯

push

777當選時
誠哥留眼淚

停工
定條命重要？
係誠哥家人？

誠哥玩左成世政治

暗中 一早出左聲
無人理

講真林鄭

而家其實唔差在喺外面嘅人
甚至所有人
轉守為攻
全城通緝林鄭 出嚟解決政治問題

將社會責任交晒落佢一個人身上
而家只係警方同市民/示威者嘅攻防戰
同林鄭完全無關、報導亦冇佢

點可以比佢咁安心做冷氣軍師先？

全民刮林鄭出嚟解決政治問題！

誠哥mon po助手
救人！

甴近平

出糧供一號仔

姓李好過姓黨

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要打狗救人呀！！狗都係普通人一個，往死裡打！

車撞狗都唔割呀！！！！

誠仔救救我們

一人一信比誠哥

無
世上只有侵侵

林大總統不過係班狗嘅縮影

搵誠哥幫幫手

誠仔而家點會唔知

日常: 百佳
醫療護理:屈臣氏
電話/網絡:3
買樓:長實

救港後 我電話網絡會賠錢轉台 即時賣出手上物業 並買入海之戀二期

毛漢

馬時亨

誠哥 曾俊華

joke of the day

靠人不如靠自己

吹緊佢叫班狗隨便開真槍喎

唯一真係靠誠哥

佢個啲唔係能力，佢只係777隻共狗選出黎既垃圾

我唔係指邊個會出聲
而係講緊邊個人出聲會有影響力

今時今日班狗目中無人 世界我最大
我都幾肯定連曱大大都唔會叫得停佢地

我都諗到佢

誠

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

誠哥，求你啦
以後我地凈係去百佳！

掉返轉問一個問題，點解到而家都無一個社會賢達出來幫口？

當日王維基都親身落場，但係點解理工無。。。定係俾人禁住晒？

得李嘉誠曾經明確表態話放過年輕人....亦只有佢政府先會俾幾分薄面叫停....否則今晚班警賊咁重兵咁喪一定攻陷為止

全部地產都係奶共⋯⋯

除左誠哥 大部分都含緊政府撚

應該無人夠膽出嚟講嘢

一線嗰啲唔使做得太核突
係二線地產商或第二代想更上層樓就出盡力奶

屈臣氏唔係誠哥

所以得1個係無用，敵人係共產黨吖

多得佢香港人先咁團結

佢搞錯萬寧

毛漢呀

邊撚個可以call到誠哥幫拖...

誠哥救命呀

有， 奴隸聰，燉小強

大佬誠救命 快啲出黎幫手 請隊美國僱佣兵救理大手足得唔得

成日傳聞既黑卡bro sis
我知你地一定識達官貴人
無論真心又好 拎光環又好
一句聲好緊要